等放工的你入來傾下感情野?

有冇人另一半完全好被動......講緊你唔約佢, 佢真係唔會約你,
但你約佢, 佢雖然好忙, 又會盡量出或者夾期,
但係每一次都要你主動, 有時有D累, 同埋會覺得其他對方係咪唔係咁想見自己
個情況係講緊可能你約佢99次,佢會約番你1次

can

搵野通通佢

佢唔夠愛你

你做緊兵咋話？

試下開始唔約佢 再觀察

我被動
我等人約

我呢排都懷疑緊, 但每次出街都好sweet

唔係, 見過晒佢身邊o既人

然後真係唔會約你, 屋企自閉或者比人約佐

我就係咁
其實純粹諗唔到活動咪唔主動約
或者有時見太耐冇見都會約吓

情況同你差唔多，平均一個月都見唔到一次

咁約蔬啲 等佢覺得你冇咁緊佢
可能佢會緊返啲 女人係咁
如果佢都仲係咁 分得
同一個唔緊自已既人一齊都冇意思

佢唔夠鐘意你

....又冇咁誇, 咁樣其實仲慘過long D

如果佢真係好忙, 冇晒mood呢?

忙極一星期總有一日卦
係緊既點都會唧時間出黎既

一樣

只係得我做主動覺得有累想放手